【閱文狂熱】富途一度乾塘停融資認購 耀才逼爆新開戶市民

明星新股閱文（772）首日招股，券商力推融資認購，唯富途率先「爆廠」，未到中午就表示由於認購場面過於火爆，即日暫停槓桿申購，用戶要「抬錢」作現金認購，又稱會緊急申請新額度。至下午近三時，富途再度開放融資額度，支持9倍槓桿認購，指已抬錢作現金認購的客戶，亦可取消後再以融資認購

另外，亦有不少市民趕往証券行開戶，耀才證券觀塘分行現開戶者逼爆情況，大批持開戶文件的散戶需坐於走廊臨時搬出的膠凳，等候開戶手續。

市場消息預料，閱文將凍資近3000億，超越眾安成今年凍資王。

垃圾中資行

耀才200億孖展

呀婆都排隊投資。 爆了

炒埋呢轉要爆了

各位手足，唔使講都知點做啦

好耐都未見過銀行畀孖展抽ipo

阿婆..知唔知俾錢買緊咩呀?

睇廣告400億

一通有幾多億咁大隻都唔預多d

係咪賺硬？

梗係啦
搞手都係諗住打個和
派錢比大家洗
大家開心is ok

見到連登仔唱淡 安心開戶啦